入嚟放低你樓下看更最仆街嘅事

成日見到我拎住大袋細袋
都坐係個位笑騎騎望住我
又唔㩒開門掣

咁又點? 咁唔使要保安啦! 等d人自出自入啦

一袋二袋 你又唔係請佢食！ 緊係唔撚開俾你

知我地d後生仔唔會派利是，就永遠當我地透明
見到d呀叔呀嬸就狗衝去開門，問好

農曆新年會衝過黎拜年

好有禮貌好好人
見到我拎重野會問洗唔洗幫手
平時返到樓下會同我講返黎嗱

好到仆街

你知唔知如果開門好易比人投訴

呢樣真

有次半夜拖住2個喼加一個旅行袋
個保安喺我前面開門，門都唔頂住自己zip入去

反而喺前少少街口嘅路人見到都問吓洗唔洗幫手